(wireless)有無人用過BRAGI the dash?

隻野好靚仔，好想狗衝
但$2498貴得滯

打手自切

bragi好似遲啲會出隻平價版叫the headphone，有啲心動

都係真wireless?幾時會出？等唔切

岩岩出貨

用馬 the dash，有咩想知？

用緊

用緊
算叫多好minor 既bug
例如：left side 會有pop pop 聲

用左2星期
其實都見到技術未成熟
好似藍芽間唔中都會「疾一疾」
左邊有時會pop pop聲
心跳唔準...

不過都係個句 早買早享受 細細粒做運動出街都好方便

買左幾日
有時電話放褲袋會收得唔好疾疾下

我法國窒出現得好隨機, 有時可以順到成日都唔窒, 有時無啦啦擰側個頭都會窒一下

其實用就真係好方便, 一拎出嚟戴上耳就自動 connect, 輕觸式操作又方便

通常一落巴士就開始疾

update 左前後左右袋都冇斷bor

等左一年，第一日就買，開頭用左幾日電話都講唔到就已經放棄左唔用，up左2.2就叫（正常）返，講電話冇問題，touch都感應好左，連線改善左，變成可接受。
最好係佢有得更新個os, 軟件問題可以改善，好似係得the dash先有，希望佢越改越好
Btw有冇人試過用用下hang左左面隻dash

用咗幾個月
connect係幾好 好方便
又可以自己放mp3入去
唔一定要連電話
不過有樣野我唔識用
就係放返入盒 佢依然著燈
係咁用電 有冇巴打識點搞？

前後換過四次
兩次舖頭換
兩次代理換
想知咩可以問我

呢個係死症
要上代理 update os version
或者直接換過部

換完情況點 其實音質如何 可唔可以講下本身用開咩耳機

我就本身都有玩耳機, 幾千蚊又玩過 CM 1964 又有, 但而家求方便多過音質, 真無線太方便了, 用過返唔到轉頭

音質就唔好咁大期望, 一般動鐵音質啦! 你預 Weston 千幾蚊嘢嘅水平, 不過音場就窄窄哋咁

真無線真心係好方便，音質話垃圾嘅係用咩嚟比先，出街用就求方便>音質，响街其實都好難專心享受音樂

我果對左邊都會有時有pop pop聲
已經update左2.2都係咁既話即係硬件問題？

thx兩位 咁真無係o岩晒 我都係用開入門westone 1果d 咁隔音又到唔到倒westone果個程度呢？或舉例？

隔音幾好，係個 silicon 耳膠比較癡塵, 要洗得密啲

如果想連接穩定啲可考慮 erato Apollo 7, 不過操控同 Bragi The Dash 差九條街

pop 聲係佢個 software bug 黎
我換左四次主要係呢個問題
我接受唔到二千蚊買呢個質素既貨
最後換到無 pop 聲
之後冇再 update 過 os
因為我曾經試過 update 前冇事
一 up 完就有 pop 聲

我買 dash 係想要佢個 internal storage
有 4gb 放歌
有時做運動唔想帶埋電話

我都有pop pop聲

咁你而家係os幾？講電話正常？

好似係 2.0
之前有對 2.0 上 2.1 就出事
就算之後代理幫我重裝都係咁
(佢地已經係用佢地獨有既 file)
最後最後開左盒新既比我聽
(而家 d 新既多數係 2.0)
聽到冇事我就唔再升 os version
而家有 2.2 都冇升
唔想再去代理到換
通話係冇問題
不過講野要大聲 d 對方先聽到
同埋佢個 mic 質素始終唔高

題外話
當初代理直情話我換咁多次
其實情願幫我退貨
因為一換貨，果對就賣唔出
長久落去佢地個 cost 仲大過退貨
但奈何我喺衛訊買

想問如果官網買保養點搞？
想係官網買headphone

唔知有冇廠會用apple個w1晶片
連接太方便

好似 beatsX 用返自己粒 w1 ， w1 有咩特別

但係更新左 係通話同connection 方面都有好大改善
又多左小小功能 例如報時 每個鐘搭正會同你講 都可以按兩下左邊 講番當時既時間 方便我跑步唔洗帶錶
不過用電腦更新真係好垃圾 跟足個指示做都可以失敗 一係冇反應 換個一次貨 兩隻都有同樣問題
最新重覆試又唔知點解成功左

其實我用左好耐
個的pop pop 聲一早知係firmware problem
點換都係咁，但佢真係好有心佢會不停換又不停升級。
音質其實換左comply 耳棉好好多os2.2亦有明顯改善。
Bluetooh 死証來firmware 無得救
只要經過百老x 呀多Bluetooth 野就跳線
佢應該整cache 先解決到件事
或者the dash2.0

Os2.2 有話音分析能力，明顯同2.1唔同！但你想佢再好都難，心跳sensor 好雞唔多準，apple watch 無咁嬲！

2400蚊真係overprice ,1800 蚊喇就對得起我地，都其望佢完善佢隻野，btw用佢跑步都幾型，方便！dash2.0會再買但一定要改善 Bluetooth先去馬!

我就唔會再買
根本就唔值
除左冇線同有內存
呢對野根本冇優點

當初想搵對完全無線既
可以方便 d
但個接收同有線真係冇得比
(本身用開 backbeat go 2)
跟住見佢有骨傳導 mic
點知人地都係聽得唔清楚
我仲諗住你用骨傳導
仲可以唔使大大聲人地都聽得到

運動 sensor 果 d 對我冇用唔講啦

pop pop 聲呢樣真係最垃圾既問題
換幾部都有事
仲要代理親手幫我更新過幾次都唔得
最好笑係佢地話未試過有人係咁
我真係想知係我耳仔問題定其他人覺得唔係問題
(我有比同事聽過，佢地都過有 pop 聲)

你本身唔做運動 咁就唔岩你啦 本身賣點就係做運動
好似係同類當中唯一 可以游水(唔單只係防水)
pop pop 聲我都有 但係一日都係兩三次 我個人就接受到

不過電量反而冇咩人講? 對比起我朋友買既samsung gear iconx 用個鐘就冇晒電
the dash 我用到3個鐘左右
計埋個盒 一星期差一電就ok 我覺得好滿意
定係其他牌子都用到咁耐?我唔清楚

總括黎講 我覺得定價係貴 我衛訊買有85拆 都覺得貴 1800左右會比較合理

不過早買早享受 而且個款咁型 我都唔會後悔

😑咁係你買左樣唔合適既野
人地真係有sensor ，成本一定係度
佢可以同你做refund 算係咁
同埋你expect 佢太多喇
我expectation 係佢有bug 預左同支持佢第一個敢做
當然我都覺得佢overprice左
（唔多唔少都因為佢計埋你一定會退換）
Pop pop 聲去到哩到算少去同埋上個group 都話已知問題
LxT 係掩耳盜鈴姐...我買係買bragi ...一早知代理好垃圾,

我嗰對又冇 pop pop 聲喎

唔係唔做運動
而係個 sensor 既功能對我冇用

pop 聲係講緊每首歌起碼有一次
聽聽下歌無啦啦爆粒 pop 聲真係好煩
就算到而家
我聽歌果陣有時都會擔心會唔會突然又出現返 pop 聲

可能你有錢啦
但對我黎講用 2000 蚊買隻藍牙 earphone
聽又有 pop 聲, 講又對方聽得唔清
我自己覺得唔多值囉
同埋我係 refund 唔到
要一直換到無事為止
你估去換四次唔煩 ga

咁多bug

我等Airpods 算

即係qc差囉....

嘩咁多問題 ，佩服有師兄換咁多次，比著我退貨好過

都話左唔係唔退, 係退唔到
我係經衛訊買
佢淨係可以頭七日換貨, 冇得退
代理又話由於唔係經佢地買
所以都幫唔到
淨係可以換到我滿意為止

真無線其實未成熟, 始終都係第一代產物, 等得可等下一代先買, 不過用過真係用唔返有線藍芽. 要靚聲都係用返有線耳機啦

留名

完全同意，iphone7 cut 左3.5 逼住用藍芽，大勢所趨逼住各廠都會响真無線發展，技術必定會更成熟

但我等唔切 玩過真係返唔到轉頭

我寧願用間中窒吓換取嗰種自由自在嘅感覺，當然下一代如果改善到干擾呢個問題，電量再大啲就更好

多謝咁多位用家巴打意見。
睇黎真係第一代有唔少連接問題。
個價又真係overprice 左..

用緊艾瘋7，自然想用wireless

電腦節果陣留意到呢隻，好似幾好j
想配住Apple watch 黎用
想問下有無降躁功能，有既話拍唔拍得住bose
另外收外面人聲得唔得

雖然我唔係拎黎做運動，但係幾有興趣用

bose 降噪勁好多
但 bose 係另外做電子降噪
唔適合同佢比較
呢隻感覺同一般入耳式差唔多

收外面人聲方面
佢有個 transparency mode
開左就可以經外面隻 mic 收出面既聲音
都清晰既

見dash 咁樣就係唔敢pre order The headphone
都係等多陣睇定啲先

btw, the headphone好似3號出貨, 邊度有開箱文睇

唔急嘅就等下啦，the headphone 我見佢做工好似麻麻，冇得更新嘅平價版dash，似係搶市佔，唔值得博

Btw bragi 係應該真係有心做嘅，更新得密，係班程式佬唔掂，又衰太急進，做壞左個頭，未有全面測試好就趕住出

12號出貨呀
fb官方講咗

the headphone 個 design 同 the dash 差幾皮
右耳果三粒制核突唔再講
個面仲要唔係反光, 勁膠
the dash 靚好多

The headphone 睇review話連線／音質都好過dash

-20 usd個時 買左

The Verve review 話 「they haven’t cut out once in any reasonable setting」，「no more switching pockets to made up for bad Bluetooth」， 「They sound even better than the Dash earbuds」，似乎幾得吓

如果貨到我可以review 下
但我唔識聽d 乜撚"聲色" 乜撚音質
聽過幾千蚊的耳筒 同幾百蚊的唔覺有分別

comply出左for dash既耳棉 有無巴打有興趣
我係美國買多左盒返黎

有興趣，想問下幾錢，同依家pm唔到

Off topic
剛出，大家點睇

太大舊

個款差好遠 同the headphone 一樣咁核突

真係要試試先知。

聽電話質素好唔好，人地會唔會聽唔清楚？

點睇依隻？

我買20蚊美金盒
求其收170得唔得

用呢隻即係冇左個耳笠？

都ok,巴打email我電話：lihkg11715@gmail.com

問左broadway the headphone下星期有貨

係味得美國先有耳綿

點睇jabra elite sport

收得麻麻

上面我問另一隻有埋圖都冇人應
好似唔差 不過都好貴

Skybuds ebay買，幾好

我唔經唔覺用左個幾月
真係幾鐘意
淨係得兩粒野放入耳仔又方便
做運動果時無條線阻住真係好好
買之前我都上網睇過好多review
基上最大問題都係連線
不過我見佢有得update
而且每次升級都會改善連線問題所以就買左
老實講純聽歌既話真係無試過斷好穩定
亦都無上面巴打所講既pop問題
傾電話都算ok
唔算岀色不過對方都叫做聽到我講乜
不過我經常性係傾電話既時候無左一邊聲
呢點我唔知點解決都懶得去換
另外一提既係個touch panel真係好方便

可能係會overpriced
不過睇在佢會有得更新
會加入更多功能同改善bugs
我覺得係值得買
如果你平時有做開運動去gym我就真係好推薦
唔拎電話當mp3都好用
不過電話方面唔好太期待
只可以話能夠正常通話就ok

講電話一邊斷聲 (100% 左邊啦) 係 software bug 黎
重新 update 或者搵代理 update 先解決到

而家接收差係咪所有真。無線耳機既通病，定係個別牌子？

係YouTube ,係呢到既review 都指出 bragi 接收差，放落褲袋就出事。

而家先見到
岩岩email左你

啅頭野

Comply 耳棉係邊度可以買到？同埋邊隻款先岩？

hkg+就死前幾日有巴打落星際睇都無
我都係美國網買完ship返黎

comply佢出左隻新series叫truly wireless
你可以上官網望下

其實窒呢個問題真係好 random 咁出現，我袋左褲袋一般都冇大問題！搭地鐵 99% 冇窒聲冇斷，旺角呢類人多干擾多出現機會大啲，但有時又可以由朝到晚四圍去都零窒機

我都有上過星際睇過，好似冇，所以咪問下巴打香港邊度買到，睇黎都要等ship 啦

都係等唔到，今日放工會去買

仆街 今日個左dash hand左機 得噪音控唔到

今日仆鎚買左the dash
好L肉赤

呢兩日唔知咩事正常行街放落牛仔褲袋都會疾疾下

依兩日聽一個鐘歌已經無電⋯⋯屌

正喎

用左幾耐

好貴，窮L買唔起

咁快? 壞電?

前兩、三個月買

咁撚大鑊 拎去換

應該唔係壞電，更新完2.2先完全收唔到音同勁快無電，可能係刷壞左os

有冇睇過 Nakamichi 果隻？

我都係用左一陣已經綠燈

Facebook pm左bragi page admin差唔多一日先覆一次，仲未答到咩問題，過幾日應該拎去整

我係logon買不過原廠包我ups返德國換

Comply 耳棉邊度有得買

Onkyo 同jabra 果隻好過dash 好多喎

好粒大多同功能無咁多麻

Btw 巴打平時用咩幫隻dash叉電 我用2.4a叉時得時唔得 早兩日仲要叉到閃紅燈(唔係呼吸燈) 比人call左返德國

onkyo除左音質 好似連接都係有問題

想問用緊既咁多位巴打

the dash有無得隨機播歌?
即係主要問題都係連線方面?
用4GB聽歌 會唔會pop/窒?

amazon 劣評如潮，仲買？

二手，如果仲有保養
你咪話更新完有 pop 聲攞上代理換貨囉

用跟機 usb 線插電腦叉

太大粒， 樣衰

隨機播歌要 up 2.1 先有
pop 係用咩 source 都會
係 software bug

the headphone

Sound Quality |

The sound quality on The Headphone(s) is really nothing to brag about, but it passes the test for the price point when comparing to other Bluetooth headphones and the competitors. They sound better than Apple’s EarPods, for example, but they are still a bit on the thin side and won’t blow you away. Sure, you can find better sounding Bluetooth earbuds with a wire, but the options for cord-free earbuds at this point are few and far between. They still don’t sound as rich and full as the Sol Republic Amps Air— the best sounding cord-free earbuds I’ve tested so far— but those are also much bulkier compared to The Headphone. If you’re happy with the audio on Apple’s EarPods or similar sub-$100 earbuds, these likely won’t disappoint.

Call quality is another story, but a familiar one for earbuds and especially cord-free earbuds. The company says it uses “Left and right external auditory microphones and EarBone microphone,” but the mic was only just passable for short calls in relatively quiet environments. I wouldn’t buy this to rely on for calling or for important calls with noisy surroundings.

Should you buy it (them)?

The two big factors for me when it comes to testing these products is fit/comfort and sound quality. So far one or the other has been a deal breaker in making cord-free earbuds my daily drivers over wired Bluetooth options. But Bragi’s The Headphone is one of the first products I’ve tested that managed to pass in both of those categories, scoring high points for fit and squeaking by on sound quality. If Sol Republic could shave off 15-20% in overall size in a future generation Amps Air product without sacrificing their great sound quality, they’d be my top pick. But as the market stands right now, Bragi’s The Headphone at $149 is so far the best overall cord-free earbud I’ve reviewed.

form 9tomac.ccom

會唔會有巴打會買comply shipping
幫手代買埋 團買

支持～

嫌貴可以搵我，俾個折你。
不過我覺得如果你唔係游水用的話可以考慮第二隻

Pre order 左呢個,話xmas 前會出貨

我 kixkstarter 時買左， 個接收 signal 係唔就得左邊定右邊， 你要將個電話放係接收 signal 個邊先可以

(無記錯係右邊）

其實家陣OS2.2 係可以按受的
我係得傾電話果陣.. 左邊會聽到斷下斷下咁
(正確係得右邊先有聲

有無巴打可以講下呢隻有咩好

咁即係應該買Sol Republic Amps Air？

有團我都join,原裝耳膠有時帶耐左唔舒服

油耳大敵 戴親都好大聽診效應 行一步 響一步

原裝果隻膠帶住聽撚到耳痛

關油耳事咩 我都係咁 可能有耳環頂住

有冇details

我清完耳仔 再用清毒酒精抹完兩舊野去油 放入耳 就會有一陣無咁既問題
每次有聽診效應都係FEEL到耳膠同耳窿有油痴住先會咁
乾爽果陣就無呢個問題

好老實 如果為型就DASH
如果純粹想聽到歌其他功能未必有用既 就揀其他啦唔值得用兩千蚊晒錢
暫時DASH POP POP聲係升到2.2OS先有 不過好小機率出現
藍芽去到一D地方一D位接收差 受到干擾好撚勁 藍芽真係麻麻
2.2OS有時拎出黎放耳會用唔到要入番叉電等幾秒ＲＥＳＥＴ一下先用得番
而ＴＯＵＣＨ方面 唔係話可以下下準確咁比到指令佢 TAP得唔好唔夠準確 搞到要係咁TAP

OK
不過我抹佢果個耳膠模咋

加埋運費$1600左右

官網

Review 唔錯

只係頭一次update要3個鐘

等你評測

等你評測 [/quote]

用左一星期
電：個earbuds可以聽4個鐘，放入dock可以差電，我上星期返工收工聽，宜家個dock仲有25%
音質：我覺得幾好，利申：唔係發燒友
通話：真係唔係好得，成日對方聽唔到我請咩
連線質素：iphone開牙，戴上即連另基本未斷過，同bragi都有NFMI(近場磁感應)
控制：個earbuds冇得校大細聲，要用iphone，有飛歌，好似冇回歌...
外觀：冇bragi咁靚，但唔7
我覺得有8/10
最後係淘寶同香港真係冇，唔會同人撞，但壞左就玩完

巴打：你問bragi or skybuds?

咁串

我都係唔講野好d

巴打我支持

星際有無得買？

我都帶到耳痛sosad

請問有沒有人搞團購？
無就我搞，每盒 20 元美金加運費。

有興趣就 telegram 我，sap_q。

不過好像不送香港...
請問有買過的巴打解答嗎？

我之前係旺角搵間買開野既鋪頭

買左2180， 但要訂兩日囉貨

似比人控哂價

PM左Bragi fb page admin佢話log on唔係authorised retailer，叫我搵返代理維修。奉勸大家買水貨小心啲！

我無問題wo

就係唔識 真係開團既預我一份謝謝你

想買既唔好貪平啦
去百老會買啦 24XX正價
有信心好多
其實我都戴到耳仔有D痛 舊膠真係好垃圾
會刮耳仔窿

係

樓上巴打邊度買

可否 比埋名 唔該巴打

頂香港好多鋪真係未有comply wireless ，夠膽死同我講comply無出呢類

有冇巴打出讓一對，想試下先

邊對

之前用過不過個connection太差
放左換左onkyo w800bt

行入人多既地方一樣會斷到9彩
佢個技術未完全成熟

咁撚大鑊.....即係冇條線連住果堆全部都係咁

我轉左用ONKYO其實一樣有呢個問題
會冇左左邊聲
不過冇THE DASH咁密

Dash + lg v10 有時會聽到啪啪聲

Verves one 留名

使用報告plz

好滿意 音質好好，好似戴緊有線耳筒咁 收得都幾好，係聽電話得左耳用到個下衰

究竟香港是咪真係無comply truly wireless耳綿賣，粒dash膠粒un到唔想用

有巴打想搞團購 你爬一爬post

有無巴打係用 jabra elite sport?

平價版係咪冇mic

有 淨係冇手勢 os update 內置4gbplayer 防水 同果堆運動野

拎左去整，佢換左對新既俾我。但係新個對通話得一邊有聲，記得未更新之前唔係咁，想問你地係咪都係咁？

The Headphone個盒好似冇得充電?

係 盒要插線充

我照用2.4a叉佢 唔知係咪咁 叉到佢閃紅燈

想買平價版，但睇落好似貴d買the dash好過

睇你目的係咩

我個隻比原廠回收左喇

我都係咁諗 所以cancel左pre order轉dash

唔知 閃紅燈

Yes

headphone=實幹
DASH=功能實幹華麗
如果剩係想要實幹 使乜諗BRAGI
你上一上FB近排都好多藍牙耳機廣告2舊水起
DASH 2.2有好多問題
如果佢更新好左 無左 HAND機失控/HAND長鳴/改善藍牙連線
我覺得呢2千幾算係咁上下 用黎買隻靚仔野

最緊要藍牙連接穩定姐
如果THE HEADPHONE做到,
網上2舊水起果D就完全比唔上啦

睇你點睇啦

+1
我都唔敢買住
AIRPODS衰在樣衰
THE HEADPHONE岩睇, 但如果藍牙同DASH差唔多真係曬氣

都係GE

個個人要求唔同
不過除左我所講藍牙穩定之後
都有好多方面作出分野GE
例如續航力,重量,舒適度,通話音質等等

問左BRAGI官方

Hello there,

Thanks for your message and for your interest in Bragi and the Dash.

We are looking at developing a foam tip solution and should be able to offer this to customers soon. Keep an eye on our website and hopefully we will have good news for you soon!

Best regards,

Martin & your Bragi team

theheadphone

But, technically speaking, The Headphone is the first pair of truly wireless earbuds that don't make you feel like a beta tester. They are the only ones I've tried that blends connection consistency, respectable battery life, solid sound quality, and genuine smarts without imploding in any one area.

If you must jump aboard the hearable train early, this is your new first choice.

呢個唔同 呢個都係COMPLY
但係我係問左佢會唔會出一隻好似COMPLY咁既綿 但係會好似佢自家FITSLEEVES咁會岩番唔同SIZE既耳型 套落DASH度

QUOTE錯

（the headphone）.....But they have one winning feature that sets them apart from almost all the others: rock-solid connectivity with all smartphones in the group.

Whether it’s to your smartphone or between themselves, the Headphone simply work where others do not. In the office, on the train, on the underground, on a bus, walking down the street or through a train station, they kept their connection and the music flowing.

其實都幾戇鳩
得HEADPHONE會做到佢地所謂既rock-solid connectivity
即係佢地做DASH出黎果陣就預左係半殘缺品咁

RATING
7/10 – Their build doesn’t inspire much confidence, and some of the advanced tech needs some work, but The Headphone proves this kind of truly wireless earbud really can work.

小總結 ：綜合幾個review bragi 平價版 穩定性好過1代 係可靠o既連接品質。
（如評測所提及第一代幾千種功能 但係唔到位 好多問題.各位dash o既朋友.....）
音質 有d話好 有d話普通 真係要靠自己試喇
通話質素依然係垃圾 有野傾絕對唔會想用佢
結論：好想快d到

測心跳 唔準 OS2.2都係咁 根本垃圾
步數 唔準 太約數我都接受到
對我黎講 DASH功能得番跑步聽歌

邊個網？
某個網都係俾the headphone 7 分， airpods 5 分

見到了
都係呢個

The headphone 單動鐵

唔啦 唯有用到佢收皮為止
就算換代加到點點點都好
我個人應為DASH始終唔同IPHONE呢D產品一樣 有為換而換的價值

等唔切The headphone入咗the dash
玩咗兩日冇後悔
connection都可以接受

其實還可以
但人多同好多地方干擾好易疾 十字路口呢d位

入商場 m記呢d人多地方就會大問題d
平時係街還好既

唯有睇下之後會唔會再改善
Btw你地覺唔覺個MyTap好過敏
成日無啦啦自己叫siri出嚟

下 MYTAP直頭無反應架喎
你用到

??

對DASH真係理想與現實

用到 耳仔前面拍兩下就叫Siri
不過我宜家熄咗

有無人會再買埋AirPods

等緊the headphone
如果連線穩定就唔考慮airpods

The headphone個樣好似好一般 the dash好型 不過好似好多問題 又貴

部分preorder 貨依家仲要再delay
好彩無訂，真係睇定d d review 先
到時再揀唔遲，到時airpods 應該大把貨添

為左外型，個揀左the dash，又同埋內置os，可以用得長遠d

r.i.p

我剩係成功用過3次
其實次數係雙方都聽唔到大家講野

我ok wo 7成喇

用緊dash都訂左airpods, the headphone 唔諗，如果真係連線做返穩定，就等佢出dash 2 好過

其實通話而家係叫做ok,係佢連線唔穩定同有干擾所以對方話聽得唔清，同埋對方話細聲

細聲我諗係佢過濾雜音方面做得唔好，因為夜晚冇乜人嘅地方同對方講電話係完全冇問題，應該靠update 可以改善

巴打好有米

the headphone delay

巴打咁快到手🙈

用緊OS 2.2過馬路有燈位既地方都係疾得好犀利

Siri響街完全用唔到收唔到你講咩

唔知遲下update fix唔fix到

佢出左咁耐都update過幾次啦，左耳都係成日有問題

師兄放電話係邊？ 其本上我唔拎起手就斷線

comply 耳棉有無團?

預我一個

左耳The Dash 右耳Airpod
個對比大到

雖然聽講airpod穩定少少，但真係柒到唔敢睇，相反用dadh試過有路人問過咩牌子黎

我出街電話一定放左邊褲袋

琴日屎忽痕試下放右邊 又真係會收得好d

係差好遠，右邊身同左邊原全兩個世界

完

想入隻,但係驚入到地鐵就疾到聽唔到,同埋打電話要除左出黎先講到野!

唔得，搵人戴右面搞掂

其實唔搵Airpod質素黎對比
Bragi 算唔錯

搭地鐵我反而覺得好穩定未試過窒，喺街就一時時

我用iPhone 6 放右邊都死 ，師兄用咩source?

佢算係做咗佢要做嘅嘢啦

巴打起邊度試聽THE HEADPHONE嫁?

唔怕！我日日都會喺水喉沖乾淨

冇啊個時候係英國啲人攞俾我

好似delay左

放the dash香港行貨有保養用左3個月左右，$1500 有冇人要

DC發燒果邊好多都係The dash加錢換Airpod
你個價點賣

咁賣$1000，有興趣留聯絡方法，帶到耳仔痛頂唔順

點聯絡你

Telegram:We_Are_X

收到貨

評測

差緊電

The headphone ?

開箱文

尋日收到the headphone
想放 原價 有冇人有興趣
有既留個telegram俾我
利申:開都未開過 所以唔洗擔心 不過我用緊jabra elite sport冇咩問題先想賣

唔是the dash
尋日終於收貨
真wireless黎講我覺得係意想不到好聲
接收應該好過the dash, 今朝由太古出門口去到屯門完全無斷過

呢隻新款？未見過

唔係bragi 出

香港依家應該只有apollo7賣
Muse5 同rio3都係新出既

等dash 2

用過係幾好，但一拍埋去Airpod ，完全唔同卡士

搞到放左

大唔大舊？純聽歌？有冇mic

可唔可以詳細講少少對比起airpod

第一批都係呢兩日先ship 到炸喎,你有無認錯丫? 清,
定你講緊apollo7?

對比airpod 零隔音,佢幾方便都唔會考慮

有mic 但依家有bug
講電話對家會聽到echo,
話會出bug fix
大細我接受到囉
要細買apollo7
真係好細粒

睇REVIEW 點先, EARPOD個型對我來講都鬆到仆街
加上無隔音,真係屌唔落

放Onkyo W800BT 有盒有單，買左唔夠一個月用左5次左右，因為想換對EarPods, 輕跌過一次右邊有少花， 放$1700

有意

今日終於收到貨，等足兩個月我屌佢

用後感plz

最想知連線質素點

麻煩巴打出用後感
想知藍牙連線質素
音質(隔音,聽歌質素,通話質素,大細聲)
同戴起耳仔易唔易跌
同埋D實體鍵係唔係好難按
方便既試埋出街去多人地方如何

藍芽好似幾穩定(屋企試，未出街試)，無乜斷線，但一開始要晌叉盒pair咗戴上耳先左右有聲，否則得右耳
放左右褲袋分別不大

隔音ok，唔係好聽到其他人聲(唔係100%隔音)
聽歌質素似Sony $500-600啲入耳藍芽質素，矇矇地，中高音ok低音普通，聲始終Onkyo W800BT靚啲
試過睇蘋果動同Youtube，無明顯甩咀情況

我用跟機Comply耳綿，左右fing都無甩

制算易按

幾正咁wor
巴打有無earpod 覺得音質有咩分別

有興趣

搞乜鬼DCFev 果邊咁多人放The dash 同 headphone

Dash好似不嬲多人放
唔係個個都接受到d缺點
The headphone岩岩到貨已經多人放？

出完Airpod，The Dash 個價跳水咁插，無價無市
Headphone 都唔少開盒99%新放，Telegram 高登都有

我都平放左The Dash，連線同通話質數都接受唔到，聽歌成日斷一斷，係街講電話人地成日聽唔到要好大聲先得

AirPods連線講電話好似都幾好，不過唔係入耳冇興趣
放棄左真無線買左B&O H5,除左多返條線所有野都好滿意

Airpod 真係唔會諗
Beats 有隻用W1 不過好似仲未出

Dash update 左 2.0 明顯好咗好多，已design嚟講真係最似樣，還好我冇popop聲，不過earphone差電位有丁點接觸唔夠fit，經常有一隻唔小心冇差到電。

但連apple watch就食哂屎 成日斷，跑步想聽watch入面既歌都唔得，可能要右手戴錶先掂

見唔到有人放headphone wor

接收能力咁差，連最基本都做唔好

訂多左隻the headphone 有冇人要？

係咪preolder價

$1000 ok?

好吸引,好過收咇屎

the headphone 岩岩收貨

發現有樣野好奇怪 佢個叉電盒個深度唔夠

用原裝耳膠 兩隻耳機一放落個盒就自動對岩位叉電

但轉左大粒少少跟機送既comply耳綿 就要左推右推先對得岩個位去差電

Don't expect too much

試過 係咪長do聲？
但發覺唔理一兩分鐘會正常返

粒comply耳棉邊度有得買

係咪要？

香港無
之前有巴打話搞團購 點知搞搞下無左聲氣

telegram add我 詳傾？：id：bakafunder

用原裝膠粒痛到hi

$1000 全新headphone 有冇人要？
自己都有用緊，坐巴士，地鐵都冇斷過，不過音量要較到最大聲先夠。

我我我 Telegram: HANGs

我都係.... 差電時要望住著白燈先安心

不過用comply 耳棉真係隔音好左同靚聲好多

the headphone用落係咪連線穩定?

用咗兩日無斷過

有無巴打試過用用下THE DASH
除左出黎再戴返
電話顯示係CONNECT左部機同埋係播緊歌
但就聽唔到有聲?

韓文名？

好多人都有
基本答案等Update

有冇人放全新the headphone

Telegram: Zacmuel7in

更新完有燈 兩隻耳無哂可以點搞

The headphone, dearear end 同 airpods 呢個價位點選擇好

已買
音質比想像中好
利申：k3003用家

巴打賣左未?

聽開咁貴耳機都接受到?
用咩播放?

巴打有無報告 有性趣呢隻牌子

巴打放左未？

Dash換左用comply個耳綿
舒服左好多 但係就無左佢原廠 M/L果個膠套用 戴唔慣同耳窩大既人會覺得唔穩陣
要自己做cutting 剪左個頭頭黎夾

放earin 有兩對 甚少聽
1,000蚊1對 2對1,900

仲有幾多保養?

Diy完，完美接收 貼foil tape,剪耳套頭換comply綿，收得好戴得又完美

舒服

聽講the headphone 聽日開始有賣街?

Foil tape 有咩用

加長左條ble antenna ，睇下面呢度教

好肉酸 不了

帶返個套就見唔到 鬼叫bragi做得差

BRAGI真係垃鳩圾
要用家自己加強